本人在夢中提倡組織十八社區遊擊隊

於集會日子，

6-10人一小隊，各自行事

光復香港，時代革命

認真無人理

本人在夢中提倡組織十八社區遊擊隊

大家有冇咩意思

見